好眼瞓

有無絲打氹我瞓豬

小妹

珍奶小公主

No gay

乜撚野黎

笑死見到畜牲

想食老麥

次次食完唔知醒返工
有點邪

我call你

唔想聽到你把聲

整聾自己啦！八婆！

借聾耳陳對耳呀

-.- 啲鬧鐘成日am做咗pm仲思疑點解唔撚有聲我屌！

我瞓

快撚啲

講晚安先